【突發！】記者左眼中彈！！！！！

831 港島現場

【學苑即時】（20:39）有人被子彈射中左眼，現場救護人員稱傷者為一名記者。

屌你老味剩係射頭射眼

射人先射眼

死黑警

警察連記者都殺
仲講咩記者朋友

屌你老母死黑警
即刻再嚟幫拖！

又係射眼. 吊佢老母

屌佢老母，第四隻眼

612
811
824

煲大佢 推上去！！

死黑警還返3隻眼

陽痿聰：我對記者朋友不嬲好客氣

push

WHAT THE FUCK?!!!!

又射眼

黑警還眼！

太過份！

黑警 還眼

希望冇事

有報應𠺢！

黑警幾時還眼？

喺黑警角度，中彈已經好客氣

推你個老母

唔係有指引要射手腳嘅咩？

還眼

第一眼以為鬧緊我

sor9 繼續推

屌你老母黑警

屌你老味無人性

有持無恐now
我諗開槍殺人都未必有後果

一定有報應

指引一早廢左

打記者你地仆街啦

黑警還眼呀dllm

記協快出黎譴責

手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底手臂有顏色螢光棒係臥底

黑警還眼
屌你老母

係4隻

死黑警

屌你班popo下下𣈴頭仲話混亂射中
明明就匿埋一邊慢慢𣈴

如果指引有用根本唔會有眼要黑警還

記者都射

之前見過first aid有瑩光棒 唔知係咪鬼 都唔係呼籲大家足鬼 但係大家小心d

係咪外國記者黎

聽講係立場

立場記者好慘

黑警心態:鬼叫你地記者行咁前 成日幫黑衫BUY TIME

唔知係咪 頭先睇到隔離post話立場

靠嚇 同一照攞嚟嚇示威者加記者
垃撚圾

邊4隻 811女824男831記者

推

推 推

612男教師。。。。

唔駛問都估到啦，比著你係黑警，你會射大公文匯定係立場蘋果

啊sir好慘 成日俾人遺忘

第四隻，屌佢

黑警幾L時死呀

黑警實有報應

好想快d到清算黑警ge日子

班狗有邊次有跟指引架

仲不停射彈去傷者位置
立場妹妹隻腳中左彈

可能仲有啲係冇影到

黑警

立場有份live影住
應該唔係佢地d人

核彈留名

又想屈示威者射？

屌你老味記者都射，仆街！

根本瞄眼射

推呀！黑警還眼！

手臂有藍燈或紅燈係鬼
RTHK love有以上兩類人士拉人

屌你老母

仆街，正仆街！希望有份參與這次政府發起暴動全部仆街！

中外國記者佢仆硬街

推上國際 唔好俾支那黨媒呃曬全世界係自己人tk！！！

次次都射眼

BNO平權聯署要人呀！！仲差二萬四千幾人！多你一個係好多！
無論續領左未都簽得。

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

恐怖主義

我屌你老母死黑警
聽日見
記住排隊等車 安全駕駛 唔好俾警犬任何藉口拉人

黑警還眼

屌... the third/forth eye...

有冇fc，係咪立場

又激嬲記者

邊間？
方向呀？

屌佢老母

第四隻眼

次撚次中都係眼 我屌你老母

無法無天

1。狗手臂有螢光帶
2。維園開真槍
3。北角包抄緊
4。有鬼係柏寧糖街
5。行大坑天后 (唔好入維園/落單)
6。需要幫手手足 陳浩俊 薛志行 梁浩欣
7。荃灣線不停金鐘
8。WC2021灰色7人車有狗 大家小心身旁私家車 SH7295白色Van係鬼
9。尖咀警署黑旗
10。118，171外過海線暫停
11。炮台山有狗
12. 記者告士打道被狗圍 (RTHK) 告士打道有狗旅遊巴
13。可經渣甸街入大坑

記者朋友？

下下瞄頭 屌

邊間傳媒

希望係tvb啦

睇怕記者會實會質問佢射眼呢個問題

呢個係不人道嘅武力水平

公安唔會跟

邊間????

傷勢如何??

屌佢老母
又射眼

屌你老母又多隻眼

人地唔會咁蠢再用同一個記認
總之自己醒水

仆街，個心咁陰毒
罪孽會帶埋俾身邊嘅人架

睇黎你真係至少昏迷左兩個月啱啱醒番on99咁

瞄眼最撚叻

大坑有狗車向cwb去

炮台山＆大坑要校巴！！！

炮台山＆大坑要校巴！！！

請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！
請校車係港島沿線準備！！！隨時接放學！！！可以的話準備水！！！

推
啲黑警無一個係無辜

屌又射眼

屌你老母記者都射

又一隻眼
次次都射頭

希望係

變左口號

煲大佢 死黑警 還眼

仆街

又係眼 仆街

Nuclear

死黑警，向記者開槍，人地戰場都可打記者救護…

仆你個臭街！死黑警！

仆你個臭街又向頭射

血債血償啊屌

記者朋友
朋你老母啦

到時候記者會又話同事混亂下唔小心射中屌你老母

仆你個街

又係眼

cls

希望打中既係TVB或者大公

記者都瞄頭

記者都搞埋喇, 嚇埋記者

知唔知邊間？
唉好心痛

又緊張射撚錯？
又要體諒？
仆街

第四隻黑警還眼！！

又係中眼

次次都射眼 屌

邊間傳媒？

屌你班黑警 還眼

屌

希望係大公報或者tvb
東方我都唔介意

屌佢老母死黑警
又射頭

有無圖

屌，又射眼。

仆你個街又射眼

還眼呀垃圾警

條眼數越嚟越大，抱歉，真係無能力追黑警還債

唔撚係呀

文宣煲大佢

話我分化三毛既人去左邊
已經有幾個人送人頭
準備去新屋嶺斷手斷腳

你幾耐無睇新聞

屌痴線記者都搞

屌佢老母！

第四隻眼

黑警還眼

示威者唔還手的結果

我發夢喺佢隔離 馮一聲 佢就瞓低咗

東方星島染紅

屌你老母又射眼

點解啲狗咁中意射眼
仲要真係佢地射得中

次次都平射 一係就上面射落去 實中頭中眼啦仆街

唉屌

九月一 機場見 九月二九月三 全港大三罷

Push

國際文宣要做嘢

邊間記者

又黎

d畜狗成日幾靶

還眼！！

#1

射人先射眼！煲大佢，第三隻眼！

第四隻！

証明我們香港警察訓練有素，百發百中，要眼有眼

唔駛指意

法律唔能夠制裁呢班敗類，可以諗吓眾籌筆錢去泰國/越南搵人落班黑警降頭。

死黑警落地獄

全世界入去copy 再擺哂喺所有post同其他地方
咁樣係其中一個方法救到831義士
黑警罪證 31/8更新版

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第41日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

831
1.再次射擊市民眼眼
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

仆街 死狗！！！

有冇update?

有冇update ?

痴撚線㗎

求最新消息

我都想知

仆街死黑警
記者都攻擊

原來今日仲有另一單眼中彈！

如果係中國記者咁都唔會有事既(差佬).
大陸報都唔會報

射上癮就翻去射自己啦屌你老母

sor 啱啱唔知做咩好似連登開唔到圖

班黑警愈發癲，愈多無辜巿民被牽連，反對黑警嘅聲音就會愈來愈大，總之自己人不要戀戰，不要送頭，不要補捕，持續制造混亂就可以，只要能持續有遊行示威，林奠都無可能救到香港經濟命脈----旅遊業！最後輸嘅一定係林奠！

鏡頭前就懶有禮貌咁
我屌晒黑警老母呀！